{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59249&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척패밀리아펜션"
    },
    "text": "私たちの宿は全客室から海が見えます。 海が一望できるので、日の出を鑑賞できる景色が本当に美しいです。 周辺には徳山港がありますが、車で23分の距離にあり、龍華海水浴場は車で5分、長湖海水浴場は車で2分の距離に位置しています。 宿泊施設はオンライン決済の際には客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。 入室は5時から可能で退室は午後2時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 宿にはバーベキューができる施設もあります。 炭とグリルを利用すると、2人から4人まで20,000ウォンで利用でき、追加で人数を加えると5,000ウォンをもっと払わなければなりません。 ただし、2階の客室ではバーベキューができません。 また、最大人数を超えて入室することは不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 利用施設を紛失または毀損した場合は、使用者が責任を負わなければなりませんので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設から徳山港までの距離は何分ですか？",
            "answer": "徳山港までは車で23分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から龍華海水浴場までの距離は何分ですか？",
            "answer": "龍華海水浴場までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から長湖海水浴場までの距離は何分ですか？",
            "answer": "長湖海水浴場までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような決済方法が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではオンライン決済が利用できます。追加の人数に関しては、当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までとなります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキューができる施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、2人から4人までの場合は20,000ウォンです。追加の人数がある場合は、5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューができますか？",
            "answer": "2階の客室ではバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴であれば宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければ宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室内では火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設を紛失または毀損した場合、誰が責任を負うのですか？",
            "answer": "利用施設を紛失または毀損した場合は、使用者が責任を負うことになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 552
    }
}